Reddit文宣嚴重不足！

大家成日見到嘅青蛙係Pepe,但係班Redditors唔知係唔係食錯藥,以為Pepe係白人至上主義嘅象徵.有啲人仲因為Pepe以為我哋係咩民粹主義啲friend.我最近開咗個Reddit post講Pepe都俾人鬧係白人至上主義.

試諗下,如果中共開多條『白人主義』戰線,去洗班唔知發生緊咩事嘅外國人嘅腦,搞到佢哋鬧我哋係咩白人至上主義嘅話,我哋隨時會好無辜地無咗大量外援呀.

大家用多啲Reddit啦頂

reddit審查得好勁

咪係囉

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

有啲subreddit審查係勁嘅,係只不過唔係個個subreddit都會審查架

集中twitter好過
太易被downvote

no

按錯

請留意，以下~

（有underscore既）極度親中共，moderator與~

都係同一班「人」管理！